% Appartient dans une liste de nombres

\question \'Ecrire une fonction permettant de savoir si un nombre appartient à une liste. 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert appartient(2,[1, 7, 1, 3, 2, 3, 9, 1])
assert not appartient(17,[1, 7, 1, 3, 2, 3, 9, 1])
\end{lstlisting}